# ออกทีวีที่รองรับในตัวPhilips UHD Google Cast #
TPเปิดตัวทีวีแบรนด์ปัจจุบันไม่ได้ทำทีวีเองแล้วใช้วิธีไลเซนส์แบรนด์โดยเป็นทีวีธรรมดาไม่ใช่สมาร์ททีวีที่รันแต่ก็รองรับโพรโทคอลสามารถส่งคลิปจากมือถือแท็บเล็ตขึ้นบนจอได้เหมือนกับการใช้ทีวีรุ่นนี้เรียกว่ามีความละเอียดมีทั้งหมดขนาดคือนิ้วทุกตัวมีและมีตัวถอดรหัสวิดีโอให้มาในตัว
สินค้าจะเริ่มขายในสหรัฐอเมริกาช่วงเดือนมิถุนายนกรกฎาคมนี้ตัวถูกสุดนิ้วราคาดอลลาร์ถือว่าจับต้องได้สำหรับคนที่อยากได้ทีวีแต่ไม่ต้องการฟังก์ชันของสมาร์ททีวีที่มา
TP Vision Philips Philips Android Google Cast Chromecast series Google Cast UHD WiFi HEVCVP9 UHD Philips SlashGear 